重播劇 - 天地豪情（3）

星期日冇人睇?

日日追

睇every day

個個都咁多情

阿joe同大頭文好得幾耐

阿joe只係一個悲情人物

留名

屌原來六日都有
miss左琴日嗰集

Ada被人捉翻黎仲可以gel個頭

化骨龍出黎未

好似拍鬼片咁

好似今集最尾

偉哥

呢集悶D

出晒水

竟然係彈呢首歌

影腳

咁就溝到條女

Ada又係公廁黎 上幾集先話唔冧人 依家又沉船

好撚型

成套劇 最中意睇偉哥同DIANNA 條線

上幾集先話憎人 依家又冧人

好笑又浪漫

立曬flag咁

又有風度

頭先close up腳趾同把遮，忍唔住笑咗

全劇最唔膠係呢段感情

係... 所以好好睇

其實偉哥除左唔靚仔之外
係呢套戲真係無撚敵咁濟

尋晚喺bilibili見到有條片係天地豪情特輯
好似係大結局播岀前的節目 都幾好笑

我愛偉哥

甘量宏幾時出番黎 而家好悶

Ida 沉船？

Diana一鬧人把聲好難頂

蔡少芬真係幾靚

沉船

唔去喇

戴志偉竟然有咁多戲份

甘樹生又係戇鳩
之前送都唔要
而家狗衝咁

海味

我受呀

為左條仔連個仔都送走埋

甘樹生真係好撚賤

冇睇一集 甘生真係玩姊妹丼?

老婆個妹係正既

真係痴線

嘉嗚

好撚正周海媚

淫到

有些少千雪既感覺

大部份劇d人都on撚99
係要去到就失去or你失去先想要

扑嘢變傾心事，屌

兩姐妹食哂

又撚鳩家雄 真係仆街

咁快既

偉哥好型

家雄仲鍾意Diana 咁同Kelly一齊做乜鳩

乜又鍾意番Diana咩

我諗係驚佢男友黑社會,搞到DIANA姐

一個收兵，一個on9

一直都係最鍾意Diana

應該掉轉

家雄

雄好顧家

大頭文 in!

無睇到一開始 想知道點交代當初家雄阿媽俾甘樹培女女女

吳美人

吳美人條頸

甘量宏！

Daddy

好突然

咁突然既

返黎啦! 開始有野睇了

無啦啦鐘返黎

甘量宏返喇

連我都唔就得大頭文同甘樹培有咩過節

好強既氣
甘量宏戰鬥力增強左幾百萬`

終於有返kevin

老母口述

清唔係想睇雪梨被人女女女掛

後生太靚定點 點識架

有回憶片段
都係雪妮自己做返
你話靚唔靚

有無咁容易鍾意第二個
個角色唔討好

大頭文話阿Joe俾人姦單嘢佢有責任嘛

甘樹培係一哥棟大廈外牆掛大型海報

敬酒

冇人

細B

洗心革面look

仲有幾多集完。好悶

契弟

開始霸氣mode

成魔之路開始

張家輝以前d戲技同依家真係差好遠 睇住佢進步

金句王出現了

好型
做契弟....做到攞晒獎架la

上集冇睇，kelvin點搞掂偉哥條數？

家雄正垃圾

個時都興爛牛

你係枕頭邊講幾句

之前冇睇
Kelvin點樣令佢老豆唔理佢

屌你有聲

mtr咁醒呢個時候都賣廣告

Daddy
鑽石與黃金，都不及我一片真誠與真心呀

標心

家雄又比人撚

呢個老母又係乞衣

睇雪梨睇到眼火爆

佢阿媽到底係唔係痴能線。見到佢綁架完個兄弟之後仲問可唔可以幫到佢。

依個老母真係煩撚到閪咁

冇錯

真係好白痴

kelvin以前有咁奸咩

程家係咪大愛左膠之家

Kelvin 明明以前好正直

Kelvin做咩標家雄心

催催催你老味咩 咁巴炮你自己開間公司俾細b囉

差人$

屌你個個都唔理kelvin標過家雄心

家鳴多事

咁多口仲乜撚野

大愛撚程家

女人累事

細b係仔 家雄係屎

On9女人，就算朋友兩公婆真係嗌過交既話都冇理由當面提返出黎嫁

甘樹生正垃圾

食晒兩姊妹唔垃圾

之前冇睇，其實呃佢乜嘢？

細b仲爭邊個未搵

佢個日去搵MANDY同埋佢個仔
驚畀嘉嗚知,因為係佢家姐呀嘛

食完個妹又食家姐之後又想食番個妹
食家

想搵位入

Oic, 仲以為有其他原因.....

知唔知醜

家咩姐啫？

話事話我屋企都有個咁on9既老母點算好

佢成日針對家雄

綁架唔洗坐監都執到啦

我屋企個老母成日都咁針對我

現實d廢老都係咁上下

眼鏡仲乜撚野

雙面人 Kelvin

點撚樣幫呀 咁撚反骨

成家都好on

Kelvin依家係扮緊野定係真心諗住改過

好明顯扮野

雪梨趁地臨啦好嗎

on9,死廢老

個老母快撚d死好唔好

痴線，轉台

真係好撚憎呢個老母

你老味上黎食飯大魚大肉 人地餐餐食鮑魚都得啦 笑死人

唔知頭唔知路信左佢

個老母係咪癡線架

抵佢比人強姦

人地比面你先上黎食 你講埋哂d咁既野

咁撚威自己開公司比細b囉好冇

唔撚請唔得呀 告鳩我囉

癈老

本身想姦都俾佢餓到唔想姦

生哥刁得岩

甘樹生

食屎啦 廢老

生哥

甘生

姓程成家都智障

老嘢大曬咩屌你老母家嗚

個老母真係好撚柒煩

真係智撚障

兩母女都on99
抵你老公包二奶

廢老

程家成家都戇鳩鳩

快撚D死啦廢老

where is 大頭文

甘生好波

甘生唔係俾面家鳴都唔想上你屋企食飯對撚住你個廢老啦

開場食飯有兩句對白

嘉鳴on99

黃日華應該爆多個廢老兩錢重囉

你一早爆係細B標家雄參咪明晒囉 成家都係大愛撚on99

今日成集講大B 但冇大頭文硬係差少少

老大撚哂呀 家鳴都係智障

終於有大頭文

終於有大頭文講多幾句野

明明係佢交換左個仔
唔係都唔會依家咁

成個甘家都係智撚障

家鳴最後有無同甘樹生離婚

兼職心理醫生 全職內疚男

大頭文正職係咪社工黎

如果爆細b綁架家雄 媚姨一定幫細b，溺愛

程家下話

大頭文教做人

甘生買起條廢老就差唔多

仲要唔係親生都對佢咁好

關你撚事咩老婆都可以睇人帳單

到底你中意邊個架成日呃嘉嗚

海味做單親老母又係佢輔導
而家家庭糾紛佢又識搞

細B都係雪妮同佢老公生

雪妮究竟幾時死

親生架

咪係你個妹囉

兩姊妹

呀妹照直講有咩問題

因為佢阿妹都身有屎

上網睇關係圖睇錯左以為係佢養子

酸圈 ada又冇比佢煩過

教埋佢離婚算啦

冇野喇 唔記得佢未知個女係自己老公

sor

見錢開眼

想食人個妹就買手袋俾人

高招

一個袋中出一次

甘家先醒
見程家咁撚on9先中出晒程家女人

蠢閪嘉鳴

唔係咁點鋪排穿煲個震撼

一個甘樹培已經屈曬機啦

咁都信 佢睇埋你下個月張單咁你點
個個月買套袋比佢呀

好波啦細b

我媽都係咁。當然無綁架咁誇張

健康院都撞到cls

細b 24小時跟蹤程家既人？

又係化骨龍收尾

你係家雄？

Btw 車老婆個妹去健康院點解都要呃

得閒車個妹去又唔得閒陪自己

身有屎冇計

甘樹生講大話好屎 搵同事做擋箭牌

我意思係我屋企個媽。明知係我姐唔岩都幫住佢

甘樹生仲仆街過甘量宏

雪妮正契弟逼人請自己個仔

睇住細b黑化真係好可惜，大好青年

仲要有個on9老母寵到佢壞

前面冇點追 佢本身係咪好純良？

尋晚太攰睇到一半訓左

雪妮正契弟

死人口 咀賤到不得了

程家啲人咁撚蠢架

尤其係雪妮

嘩！
細b 真係狗撚到
威脅二叔

二叔睇穿契弟Kelvin

鐘樹生衰格，唔比細b返義海
明明細b冇埋怨過半句呀

做事夠狠冇人性已經夠嬴

樹生仆街了

一試老公就玩完啦 唔識做人

其他人蠢先突顯kelvin勁

係得個老母蠢姐

成家都蠢喎

我要睇大頭文同joe呀

鐘樹生

都係都係
甘家先睇得出kelvin想點

程家係成家都on9成日被甘家撚
女既被甘家人中出 男既成日被人撚

我都係
大頭文好正

大頭文真係好撚正

職業社工

成套戲最閪蠢兩個：
1.家雄老母
2.家雄

我想睇joe

淨係同意1

社工又出黎

講咁耐都未講到重點

甘樹生智力都唔係高

好撚慘呀嘉鳴

程家同甘家啲關係七國咁亂

社工大頭文

明明自己j 痕
甘生講到唔撚關佢事咁

家雄都係傻仔

黃日華真係幾撚型，比著第二個同佢一樣髮型實好mk

嘉嗚俾三個唔講道理既人圍

姨生係老公個仔有咩問題呀

唔同意
太頭文專業社工

甘樹生講大話都唔識

郭藹明真係好撚正 好羨慕劉青雲

終於有少少joe

好陰功

又睇細b出黎破壞感情

咁都覺得冇問題

雪莉同細b真係on9至極

細b真係老母當狗撚

雪妮同細B不如母子戀算啦

好想打9雪梨姐 好撚煩😪

好撚嘈

仲有家雄3P

好撚嘈呀屌你雪妮

搞咁多事真係多得個老母

可唔可以cut走雪妮嘅戲份

雪妮快d死

仆街仔

Agger 不過幾好笑

雪梨好撚煩
你講啦，你講啦，你講啦

雪妮幾時死

個老母真係
俾個衰仔撚到成隻狗咁

張家輝根本係「想知再講」嘅原型版

講左死全家 程家全家去死唔該

屌好想走入個電視機摑佢兩母子

仆街雪妮死左去啦好無

佢媽好on9

廢老完全唔聽人講野

快d比車車死

雪莉幾時死

死撚咗去啦媚E 屌你老母

雪莉：你要攪就攪我啦

其實慧慧好撚慘

快撚d死啦 老西雪梨

比狗屌啦仆街廢老

完美演釋何謂廢老

因為佢俾人強姦過

冇人想搞佢地wor

仲唔想死

明明中出完二家姐先同大家姐一齊
咁都入二家姐數

轉個頭個女死左 又話阿媽冇怪你 你都係我個女黎

攬撚住細b過世啦
比人賣左都會原諒細b

好

雪妮幾時香好鬼煩

死了

跑兩步就

咁都車唔死 屌

車撚死佢

死唔去 我屌

天無眼

好撚on9 屌

真係好撚煩

點解佢做老母做到咁撚偏心
家雄好慘

入房都要人扶廢老

家雄咪撚咁多嗲呀 你老母最憎姓甘個d

搵細b上黎講幾句咩事都冇

家雄駁咀

言仔
我阿爸個老婆係我姨媽
我阿媽個姐夫係我老豆
我姨丈我又叫佢做老豆
我伯父又想做我外公
我伯父又係我舅父個老豆
好亂呀

家雄激撚死佢啦

Joe

牙joe個髮型

有冇人整到個兩家關係圖出黎

唔值得咁孝順 仆街老母

家雄最錯就係有個咁嘅死蠢老母

阿Joe係你家姐黎架

講到結左婚先搞大咁

全香港得呢兩家人咁

好似講到得嘉鳴一粒囡咁

我得兩個家姐

又用呢招

走啦走啦唔洗理我
好撚自私

死廢老

慧慧咁都叫唔爭氣

點解走果個唔係雪梨

行開下都唔比

點解雪妮暈過,痛過咁多次都仲行得走得

都唔知想佢點

雪妮做自私偏心既老母 做得好出色

廢老最叻扮暈 call架白車去醫院嘆完冷氣又冇事

雪梨做親都係呢啲老母，煩膠到極點

想佢暈咗唔醒返 佢跟本只係想嘉鳴係佢身邊陪佢一世 冇諗個囡感受 講再甘家錯哂

好偏心

記得前幾集 雪妮同家雄呻好擔心細b

家雄安慰老母 佢講左句我聽完都覺心酸：
唔好咁諗啦 我都係你個仔黎架嘛…

但係家雄太on9同煩膠 搞到我唔覺得佢慘
最on9係連佢自己都好撐Kelvin

言仔好戲

蔡少芬係咪短期都唔會出現

有埋精神病

個bb好好戲

bb哭得好合時

言仔望鏡頭

偉哥禁室培慾

同男神偉哥happy緊

佢個細b 夠做錯野

其實慧慧有咩做錯咗姐

雪妮

言仔望住婆婆

怪撚晒海味

廢老雪梨好賤

錯在無落個仔

慧慧

言仔:幾時死呀仆街

大頭文都無辦法

慧慧好慘

言仔：叫伯父再疹你一鑊

係咪想迫到佢跳樓

雪妮:你死我都未死

唉屌 原來又出賣人
大頭文真係

咁其實大頭文係有義氣定冇

下集好似有巨變

最錯就係媚姨

拖拖拉拉又一集

雪妮攪撚到慧慧有精神病

慧慧當初唔為啖氣呃樹生咪唔會搞成咁

佢都知自己蠢

阿媽好煩

幾撚偏心

係咁chok言仔

笑左出聲

雪妮死全家

btw 甘生二姊妹都食哂好撚和味

終於記得有兩個女

型囉兩個女鍾意我係本事

依家搞到d仔女最唔開心係你自己

咁頹既時候係到派膠

本身冇
佢成日叫甘生上去都唔緊要，但佢有一刻真係有ff同甘生一齊

其他人無辜

最叻就係叫人唔好叫佢阿媽

呢種老母往往看得自己岩哂其實錯到無論

之後都醒左啦

言仔真係慘

言仔

係咪搣佢

但我覺得佢都係痴痴地

食哂兩姐妹

屌，好撚煩
係美國返得黎就預咗搞散人地架啦，依家又黎認錯

慧慧又精神病發

言仔依家應該都19-21歲
唔知有冇上高登呢

各位今晚唔洗訓
聽日打風

慧慧係咪就死

開始覺得佢煩

得半晝

我都覺得佢唔應該返嚟

下集好似有大件事

俾鍾意既男人搞大左個肚，但原來個男人鍾意既係自己個家姐，生左出黎之後仲要俾呀媽話佢想搶走姊夫，家姐又唔肯見自己，係人都痴線啦

唉死就死啦
出賣朋友我都唔係第一次

有d煩

一係就一開始就唔好話落左
咁家姐就唔會嫁甘生

甘生明知自己有個仔都娶嘉鳴

甘生都幾賤

但佢都係返到黎先知家鳴同甘生一齊左

言仔
我阿爸個老婆係我姨媽
我阿媽個姐夫係我老豆
我姨丈我又叫佢做老豆
我伯父又想做我外公
我伯父又係我舅父個老豆
舅父其實係我堂哥
契爺又同過我姨媽拍拖
但係依家又溝到我堂家姐

又有細b

家咩姐

今集好似有人死

準備出事了

有波路

第一日睇?

登報紙咁痴線

出事了

甘生手車

唔識揸車就咪揸

仲以為翻哂車添

塊玻璃好似痴住咁

就咁睇好似衝力都唔大
咁樣

死亡flag

P牌仔都不如

咁都撞屌呀

慧慧咁都可以抱言仔出黎

唔理樹生

個b假到

咁快醒設

睇個樣甘生仲傷得重過慧慧

咁樣抱個b

小姐你冇野呀嘛..

黃日華呢喂

甘生唔識踩break?

醫生揸流灘

聽到一下BB喊聲
點會救唔返

雪莉開心死

明顯公仔黎

幾時去咗醫院

佢係你個孫同救唔救得番關乜撚事

有咩理由個司機反而咁小事

甘生勁到仆街

雪妮好煩啊 係都要扯埋甘家到

咁易竟死

骨折都行到咁遠都幾勁

醫生呢番說話係咪純粹想撚鳩佢全家

黃日華成日撞車

係囉 明明有聲

好似冇人care言仔咁

因為個阿婆暈完等於冇事 以為可以遺傳

呀b

言仔死左 嘉嗚開心番晒 又可以同甘生一齊

邊有醫生咁救人 梗係救完再比傷者見家屬

死撚咗啦

雪妮自己拿黎。怪得邊個

好痴線 明明撞又唔係撞得好勁 咁樣做死兩母仔

真係太假屌
講野都咁有忠氣

實係醫生錯程序，整死言仔

明明撞得最勁係甘生

唯喂

有得救就咪撚晒時間畀佢講遺言啦

算勁架喇 飛去前坐

我地盡哂力

安全帶重要性

自己同阿仔死左
唔差在送埋老母落去啦

媚姨成套劇不停累事

其實好似話拍個陣海味撞期定唔知點 夾硬寫死佢

個醫生係咪智障

又黎

死得咁快

入去搞左10秒都冇就盡左力

你老味 醫院成幕戲都唔知做乜撚野
完全亂鳩咁黎

咁都有得怪

社工文

社工

360都未clear完咁快救唔返

撈家社工

家雄好冷靜

可能內出血

又賴鳩 甘樹生，講到自己永遠無撚錯

唔係甘生你邊有孫

做大事嫁嘛

成件事去得勁快

佢幾時去進修社工科

又賴鳩甘家

你家姐黎架

你真係冇資格

Kelvin 好假

甘家架佢

雪妮d戲真係

醫生d程序完全錯撚曬

雪妮肯死未

死廢老個世界圍住佢轉甘家全部 錯口田

而家先黎料

胡楓都係社工

怪錯佢

成家都係

不過不失 嘉鳴就好好戲

手提袋

又做社工

雪妮最應該死

細b又諗計

我個手提袋呀

一個人害兩家人

但係佢頭先講話如果冇打慧慧一巴個幾句冇feel到呢

成套劇劇情突然暴走

甘樹生都唔知係咪鐵做
之前撞撚完車仲可以走落車食煙
而家剩係撞傷個頭少少
痴撚線

細b 好撚噁心呀

因為就黎大結局 劇情開始要有起伏

咪係.. 幾廿歲人唔撚化

慧慧好戲d

但會唔會太過份

表面話勁傷心 實際就諗緊大計

呢個婆婆

仲以為愛回家咁收返幾百先

又係呢個呀婆，到依家都未死，好驚

第一下仲以為要收錢先畀返你

拍到依家都仲做緊阿婆

唔通會變返後生做auntie咩

呢個呀嫂好好戲架

甘家又搵錢躂人

細b正仆街

細b好開心有位食住上

有個影係到 拍得唔錯

秦沛立flag

仲聽日先去

手震震到頭都郁

家雄死左個家姐仲可以咁冷靜 傷心下都好丫
Btw今集係第幾集？ 黎緊d劇情應該會勁急 後尾劇情都係講細B做仆街仔 仲要殺埋Diana

牙joe真係好撚正

agger

屌你咩

好在有牙joe 過下場 refresh 下

真係好正

淨係知肢解左 我都係上網睇返wiki先知
有冇巴打當年/之夢睇過記得具體劇情

屌 未睇比人講左出黎

Diana 真係成套戲死得最慘

有冇咁岩呀，又撞到

細b真係好撚得閒
又跟蹤人

屌你老母咩

細b個頭洗唔洗咁近Diana

網上版字幕同電視版有出入

同偉哥開始左

Diana真係好雞 到底可以同幾多個男人一齊

覺得偉哥依個角色好正

其實tbb係咪用視帝換撈家拍呢套劇
後半劇情得行行企企
家雄都多戲份過佢

廢老又黎

自己個仔嘅喪禮都唔可以幫手搞

男神
有財有勢有品

阿生哥睥鳩住雪妮做乜柒

成套戲就係比人打 做花生友 同埋社工

雪妮又打鳩人

咁多人死唔見你死

去死啦 雪梨

雪妮又要趕鳩慧慧同言仔走

好撚煩呀雪妮

Sulli真係好撚嘈

後尾好似佢會同KELVIN結怨

係廢老既錯
真係好撚閪

雪妮無限聯想

點解死果個係慧慧唔係你呀雪梨

同創世紀一鳩樣
一開始先係衰人
然後突然醒覺做返好人
再到中後段完全路過咁樣

係我咁唔捨得就自己落去陪佢啦

無左個女 仲咁唔化

雪妮冇眼淚既喂

賴鳩完慧慧 就賴鳩嘉鳴

黃日華無啦啦轉左聲

社工又黎料

連黃日華都暴走埋

乜野理論

wa屌你真係professional 一句就氹掂生哥

冇左個女都冇左個言仔咁慘啦

屌 有佢講冇人講 得個嘈字
好心個女同孫都死咗，俾人送最後一程都唔得

不過其實真係生哥手車咁屎累事先兩個死晒

好恐怖啊屌 冇啦啦識自己播音樂

你仲嫌害我個女唔夠

根本佢都有份逼死嘉慧

唔扣安全帶又係抵死

文塞到呢

偉哥連清談都有份

係我依個做阿媽既唔好
令你地4兄弟姊妹無好好一齊生活

無謂說天說地說空虛
次次聽地都忍唔住跟住唱

到底我地同姓甘既係咪前世有仇呀

呢套劇真係好高質 當年首播應該真係幾震撼
我老豆都話佢記得當年睇過

說天說地說空虛>仍然在痛

說天說地說空虛>等不到>好夢難圓>仍然在痛>其實我明白你暗示

睇依條片就知當時另外拍緊真情、烈火同埋刑事

冇上黎幾日個post推咁快嘅

無睇一集慧慧死鳩埋

廢老同kelvin又搞事

廢老好閉塞

訓係到食煙型到

佢pat陰型d

做到咁出呀

我諗慧慧同言仔唔會想見到佢

打個廢老一身啦

又要睇廢老 vs 甘生

打佢老母啦

打佢老母閪

搞到言仔冇老豆送葬

雪妮條廢老最尾係咪冇報應

配唔配關你撚事咩 死廢老

黃日華d戲

召喚社工文

屌 無甘樹生你無呢個孫啦

出降龍18掌啦

點解要呃我

郭靖d戲又係好膠

btw點解唔剷上佢屋企搵佢

係繼續跳舞食飯

一句都唔提海味

咁有錢買起個廢老都得

點煙上樓

幾撚型，咬住支煙

呢件又係廢老
你大我呀專食廢老

言仔有冇碑？

我都想講 頹廢look

條廢老正一死仆街

其實一哥都係廢老 衰到要做另一件廢老隻老兵

社工文成個強國客咁

甘生開始痴線

痴漢

義海開始收皮

一件食完 又想食返另一件

雞鳴~

邊度既lift咁型

咁型既部lift

嘉嗚 我地重頭再黎過
嘉嗚 我仲係好鐘意你架
嘉嗚 卓尚文佢唔係好人黎架

冇記錯嘅話痴線生之後會狂loop呢幾句

一哥同大頭文都好正

大嶼山

我都想要joe Bb

社工又出動

大頭文依家係義海咩職位

青馬

成班廢老

件廢老咁撚好心情嘅??

撚到甘生好開心

我唔介意

又要睇一哥做兵

扮食三文治

好似都係普通員工？

嘉嗚真係好靚
靚既係氣質個種

死左慧慧先咁講

生哥開始癲

寶福山

老母點解轉左死性既

甘樹生你米撚咁正常啦
快d痴線啦

仲以為甘生咁快精神返

段配樂輕鬆到

家雄 遲d義海咪又係我

你點做野架！吓！

咪係 講咁撚多野 最撚難頂就係佢

終於痴線

正臭閪

咪臭係

佢痴撚左線

酒當水飲

如果係恆生
我地會準時收工

開完會都飲唔哂，渣！

又有位入

見到細b就想嘔

真係好撚痴

真係好撚鐘意睇甘樹生痴線
型到核爆
加埋甘量宏報仇真係劇力萬鈞

痴撚到呃埋自己

李小龍咁

社工文跟住奶野啦

甘生好叻

青年賓館

卓尚文 你係咪對嘉嗚仲未忘情
卓尚文 我警告你 你唔好再騷擾嘉嗚

甘樹生似有PTSD

同朋友個仔游下水唔得咩

joe

泰妍

家雄個咀成日都咁白

遲早都比 家雄

豹哥唔識就咪亂講

你大我呀動搖

有老母養點會餓死

中計了
細b反擊戰

大愛左膠累死人

強勢回歸

家雄真係on9

甘生喺愛情方面真係on9到冇眼睇

一日最衰都係雪梨，搞到家雄成個on9仔咁

黎料了

社工文奶野了

唔係咁就嬲撚左呀嘛

開始痴線

癲得好撚正呀屌

好可憐

大頭文理太多野啦

嘉鳴真係好大波
頭先跑出黎就時

好想要呢D女朋友

佢個仔都係姓甘。。。

紙鶴真係好老土
幾廿歲人...雖然算係有特別意義

誤乜撚野會呀明明自己on9有內偏見

阿文唔係同吳美人一齊嘅咩

屌你老母雪妮
自己挑起黃日華條根 唔撚比佢見言仔最後一面
跟住話 跟住話 我都唔想搞咁多嘢 同甘家咁多瓜葛 死撚咗佢啦

比人屈

你係咪想破壞我同嘉嗚嘅關係？
你想乘虛而入 搶走嘉嗚？
卓尚文 你個反骨仔
我同嘉嗚之間嘅事 以後唔洗你理

依套野到後期個個都暴走
忠變壞
正常變痴線
不停殺人出賣人

好快1001

甘樹生痴起上黎同雪梨一鳩樣

慧慧既死令嘉鳴覺得佢同甘樹生關係永遠都有條刺
原本"有機會"拔到, 但慧慧死令到條刺拔唔到

劇情冇暴走
係甘量宏夠仆街, 搞到好大件事

唔覺得冇暴走
但係暴走得好好睇

你咁講都得既
暴走得合理又緊張

畀人發現左

好柒呀細B

甘量宏準備發功

等陣係咪推佢落水

原來就係咁樣同條主線有連繁

哇屌痴線生好撚型呀

播晒先追啦，一集集邊有引

on9既依然on9

報警啦仲望

痴撚線

落水啦社工

細b真係正仆街

死都似

屌你尾刀

細b腳法真係好似美斯

撈返上黎

咁都唔死

屌你

細b真係好撚仆街
憎到要陷害甘生

屌你雪妮都成日打人啦

大頭文又突登爆響口
michael都唔係有心既

諗起刑警臨尾又係做癲佬

嘉嗚 卓尚文佢唔係好人黎架

細B好醒

癲撚左

屌黃日華個頹look又返番黎

石東昇

Stone sir

做蕭峰嗰陣都好癲吓

樹生同Stone sir個角色都好正 ，但2個個角色既結局都好差

抆一抆件衫就誤會到反哂面 on9劇情

諗起d爆人扑野既社工

仲有紙鶴
加埋本身痴撚線

Joe個頭

不知幾靚

屌同創世紀一樣 撈家又變聖人

吳美衍真係好撚索

吊你一哥無限轉軚

米撚嘈喇Kelvin

細B 又出招

細b又搞事

細b

有無佢d丁圖

又大波

化骨龍

兩個廢老又會信過on9仔

甘量宏真係契弟中既典範

on9

雪妮簡直係廢老嘅典範

雪妮認第一，修哥認第二

分手導火線？

之後先係

屌你老母，以前細b綁架家雄又唔見班廢佬咁講

Frankie作用：同甘量宏傾計

一個係廢老,一個係廢老隻兵
一定雙重標準架啦

睇天地豪情最正就係睇住細B作惡

認同

好撚正，想hi呢種女強人好耐

家咩姐啫，仲有幾集到？

後期大貓清醒狙擊細B都好睇

十零廿集啦
嘉鳴差唔多係最後一個癩嘢

今日五十集啦喎

甘量宏好醒

屌唔想再見到果2條廢老
尤其係雪妮
條廢老好撚自私，後生果時無錢醫張家輝就呃人換鳩個仔
後尾又呃鳩黃日華唔俾佢見言仔最後一面，迫到人痴左線

唔夠你清楚
自隊

唔識講唔清楚咩

廢老2號又鳩up撩慶人地

廢老ssss真係好撚煩

我幫你吹

幫你吹

我都睇到

你幫我吹

家明幫文吹

創世紀又係廢老大集繪

一條J 兩條女點分好

吳美珩

又誤會

吳美人撞破嘉嗚幫大頭文吹

到我幫你吹

屋企好撚大咩聽唔到人地上黎咩

吹緊頭啊

太投入

應該要到細b番到義海?
見佢個幕好似著緊西裝

呢個律師係咪前排走咗?

見到啲廢老就想揼爆個電視

好後，接近最後一星期

打傷人都刑事啦你老母
都係坐監

細b上位了

如果係今日嘅香港，謀殺應該打得甩

意圖謀殺判四碌咁少

綁架都係刑事

痴線生進入終極痴線狀態

揸的士咪得

有唒綁架既證據細B都唔使坐監

佢直頭食埋義海
之後甘樹培死，偉哥死，Frankie死
家雄又入埋冊
一哥同阿武俾人打到之後仆街甘樹生跪地認錯
最後嘉鳴知道細b啲衰嘢搞到細b想殺佢
太深刻嘅痴撚線劇情

甘樹生打人果晚細B埋伏咁耐都見佢唔到？

嗰兩個情侶又咁啱行開左

有冇劇透

唔好透啦
都就完

做喇屌

大頭文頂上

大頭文去到宜家先至叫同主線有d關係
之前咩apple 完全偏撚左出去
之後又做左十幾廿集社工
屌咁都有視帝真係

暈得好正

其實卓尚文呢個角色同葉榮添真係好似

好撚真

重播過好多次啦

笑左

都係衰變好囉

到底呢套劇主線係乜野
我蠢 睇左咁耐都睇唔出

甘量宏復仇

垃圾女人

都係市井流民變得穩重
呢套怪怪地咁
不過創世紀劇情有迫力好多

今次我又做錯

典型中國人公司:
用人唯親

呢招幾勉強

硬係覺得啲劇情好散

係要搵張家輝做既

依套咁多主要角色分薄左

細b上位

同期既秒手吳啓華正好多

frankie做左乜?

好少有劇集男一咁少戲份

甘量宏個樹窿

知唔知醜
嗰頭屌甘家轉頭又比個仔去甘家到做

on9家姐

姐5甘真係成家蠢撚過豬

坐監個頭都咁撚型

早洩家雄無腦

得甘樹培好少少

甘樹生除左情痴 真係好清醒

你講完呢句一出佢柏金遜個樣笑死

米撚震喇Daddy

甘家欠我地姓程架

冇睇幾集 點解大頭文信唔過

成家都有問題